特朗普與杜魯多通話談及香港局勢發展

17/8/2019 7:06

美國總統特朗普和加拿大總理杜魯多, 討論香港的示威事件, 及兩個加拿大人仍被中國政府扣押的事件.

杜魯多的辦公室發聲明, 指兩位領袖討論與中國的關係, 包括香港的局勢發展, 及持續扣押兩個加拿大人.

香港的示威由和平開始, 到近期演變成暴力衝突, 受到國際社會關注, 多國領袖紛紛置評. 另外, 中國電訊設備生產商華為的副董事長孟晚舟在加拿大被捕, 中國扣押境內兩個加拿大人, 令到兩國關係持續緊張.

特朗普和杜魯多在通話中, 雙方重申支持新的北美自由貿易協議, 期望本國議會通過有關協議.

條左膠依家都一身蟻

正，收撚翻哂班垃圾國藉

香港有幾十萬加拿大籍

30幾萬

加拿大就30幾萬
加埋其他國家應該差唔多50萬

明捉你兩個人聲都唔敢聲
加拿大含撚啦